會員老鳳老母食用包膠區

你老母俾人扑果陣用邊隻ky /condom?
金字keyboard fighter好撚威？
睇你個毒撚款咪淨識縮係屋企睇人上街
把撚呀你？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
福氣到極點啦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

出多d嚟推post啦傻鳳

代眾受害人推

有Peter 五毛認証

原來係五毛小隊隊長

已封鎖會員 福氣到極點啦

Note柒
Thanks

戇撚鳩架你

你咪on9

做五毛狗俾老鳳追擊完
仲要大大聲同人講
呢啲狗擺明搏ban
唔好俾佢停

兩個分身自言自語
打飛機打上腦